六七3.0賀十一 - 陳也

六七3.0賀十一 - 陳也

「Freedom Hong Kong」fb圖片(互聯網)

姓林的黑警認為，開實彈的時機到了。以左輪回應李嘉誠先生的「不接受一切暴力包括語言暴力」。警暴無後顧之憂，語言和武力同時升級，雖然解放軍冇入城，64冇翻版，香港同樣將會血腥過凜冬烏克蘭。

致命第一槍的目標名單排榜首的，無差別肯定是年輕人！殺一儆百，從各大學學生會落手，專揀李嘉誠先生口中的未來主人翁祭旗，網開一面？天方夜譚啊！黑警connect擲菠蘿的暴動始祖工聯會，後者以曱甴王稱呼李先生，繼做瓜國泰，打殘大班後，黑警出埋實彈，地產唔仆街？樓價唔跌返去中英聯合聲明的1984年？評級機構對六七3.0未敢恭維，負評「中港融合」只會鬥死香港。林奠趁國慶晚宴閉門呃商家佬，話中央會全力撐港。點撐？武警南下，喬裝北角福建佬，率領冇工開的旅巴司機全城暴走，有冇黑警實彈headshot都係一樣，全港恐襲！淪陷！政府強調過去三個月資金冇外流，中資等緊掃貨買起港企。中共70大壽前，特府奉旨黐×線，等賜死的林奠已經寫好遺囑咁，受益人除咗有英國居留權的家人，就是參加劈價16%的日韓團的腦殘藍絲！與話之佢十一死的有銀用撐警醫生！（簽未來醫生紙呃保險就好了，別揮動手術刀恫嚇同事好嗎？）勇和，未來十天要低調，避險。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
校歌教我們的事 (曾志豪)

下一則
下一則
提比利亞 (李純恩)

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海